% http://www.webdiocesi.chiesacattolica.it/cci_new/allegati/41078/Spartito%20e%20testo%20Olio%20di%20letizia.pdf
\beginsong{Olio di letizia}[
by={TM: Giordano, Fra' Gennaro},
index={Olio che consacra},
]

\beginchorus
\lrep\ Olio che con\[D]sa\[A]cra, olio che pro\[B-]fuma,\[D7]
olio che ri\[G]sana le fe\[D]ri\[B-]te, che il\[A4]lumina.\[A] \rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse
{\[A]}Il tuo olio san\[A]tifica,\[B-] Spirito di \[D7]Di\[G]o,\brk\ con la tua \[D]fiam\[B-]ma con\[A4]sacrami.\[A]
{\[D]}Tu Sapienza degli \[A]uomini,\[B-] Spirito di \[D7]Di\[G]o,\brk\ Tu fuoco \[D]vi\[B-]vo con\[A4]ducimi.\[A]
\endverse

\beginchorus\chordsoff
\lrep\ Olio che consacra\dots \rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse
{^}Fa di me un'im^magine,^ Spirito di ^Di^o,\brk\ del tuo a^mo^re che ^libera.^
{^}Tu Speranza degli ^uomini,^ Spirito di ^Di^o,\brk\ rocca invin^cibi^le pro^teggimi.^
\endverse

\beginchorus\chordsoff
\lrep\ Olio che consacra\dots \rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse
{^}Tu mistero inson^dabile,^ Spirito di ^Di^o,\brk\ i tuoi se^gre^ti ri^velami.^
{^}La tua voce mi ^anima,^ Spirito di ^Di^o,\brk\ quando t'in^vo^co ri^spondimi.^
\endverse

\beginchorus
Olio che con\[D]sa\[A]cra, olio che pro\[B-]fuma,\[D7]
olio che ri\[G]sana le fe\[D]ri\[B-]te, che il\[A4]lumina,\[A] che il\[B]lumina.

Olio che con\[E]sacra, olio che pro\[C#-]fuma,\[E]
olio che ri\[A]sana le fe\[E]ri\[C#-]te, che il\[B4]lumina.\[B]
\endchorus

\beginverse
{\[E]}Senza te sono \[B]fragile,\[C#-] Spirito di \[E7]Di\[A]o,\brk\ la tua \[E]for\[C#-]za in\[B4]fondimi.\[B]
{\[E]}Le ferite ri\[B]sanami,\[C#-] Spirito di \[E7]Di\[A]o,\brk\ Tu guari\[E]gio\[C#-]ne del\[B4]l'anima.\[B]
\endverse

\beginchorus\chordsoff
\lrep\ Olio che consacra\dots \rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse
{^}Il tuo olio è un ^balsamo,^ Spirito di ^Di^o,\brk\ consola^to^re gua^riscimi.^
{^}Fa di noi un ^popolo,^ Spirito di ^Di^o,\brk\ nel tuo a^mo^re u^niscici.^
\endverse

\beginchorus\chordsoff
\lrep\ Olio che consacra\dots \rrep\ \rep{2}
\endchorus
\endsong
